地鐵肯取消關愛座未 改第二卡做老人車廂 全部拆走曬扶手加多幾條可以坐既欄杆

地鐵肯取消關愛座未 改第二卡做老人車廂 全部拆走曬扶手加多幾條可以坐既欄杆

女人車廂改做頭尾 第三卡